[倚天] 有無人睇完好憎張無忌？

趙敏為左條仆街乜都可以唔要 甚至條命
本身可以舒舒服服做郡主有人服侍
為左佢放棄榮譽地位 眾叛親離
仲要不斷比明教既人鬧佢妖女
每次打輸仗都話想殺佢
但係趙敏無放棄過 只要陪住張無忌佢就乜都忍

但係張無忌呢？
下下都話為國為民 要個女人受苦
我敢講如果一直推唔翻元朝
佢一直都唔會去搵趙敏

其實張無忌同周芷若根本一撚樣！
兩個一齊咪算 咪撚搞趙敏啦

P.S. 張無忌個人設又係太撚誇張 乜9經歷都無就練到神功

其實大家憎佢都係葡萄佢咁撚勁姐
要風得風 要雨得雨 仲要四女共舟

張無忌根本就係個賤男黎
見親女就同人講陪你一世
又同人講手地善良最重要
但鍾意親嘅都係啲陰毒嘅女人

個劇本on9 姐
原著無忌雖然都係優柔寡斷
但絕唔係電視入面成個on9 咁

最黑人憎主角

細個睇李連杰做就已經好憎張無忌

狗閪張無忌
死狗公好撚彩黃衣女唔撚比面個撚樣
一陣比佢問到個名又話要報恩 又話恩重如山走去纏鳩住人
連不悔同六哥結左婚都仲要去搞鳩人

係編劇關展博關狗嘅問題

係小說到
明教除左朱元障
無咩人話過趙敏
金毛獅王一開始仲同佢幾岩傾下

自細死老豆老母,自己又中毒,屈喺深山練功先保得住條命,唔知點解會話佢無經歷
出山世面都未見過就係咁俾女呃,咩都無做過就俾人話負心漢
我覺得佢好撚慘

小說到張無忌雖然都係同晒4條女有瓜葛
但係無咁拖泥帶水

佢根本一開始就擺明車馬鍾意趙敏多啲
直到以為趙敏係殺殷離同偷刀劍嘅兇手
先開始死心，係孤島日久生情之下先轉投周芷若
（小說佢細個同周芷若只係萍水相逢食餐飯，講到同周芷若細個有咁耐嘅相處同大個之後一齊採藥都係編劇老作）

到見返趙敏都唔忍心殺佢，佢講兩句都已經開始動搖，覺得佢未必係兇手
被趙敏搶完婚，係路上仲有好多情節都係拍出黎（on9編劇，果啲上刑場差啲斬頭情節係佢老作）
根本趙敏唔洗講，張無忌已經會跟住佢，成本書都係趙敏點到張無忌傻仔，雖然大家都係真心愛大家

另外，小說到殷離就一直死左到結局周芷若大勢已去先走返出黎，話自己係鍾意細個嘅張無忌，然後就自己走左去

結論
關展博仆街陷家剷

萬水千誓誰狂勇

最後剎手揀係同條女講似自己老母
鐘意睇你對眼 鐘意見你笑

小昭-唱歌似老母
殷離-笑起上黎似老母
趙敏-性格似老母

最難頂係果種猶疑不決既性格
拖泥帶水
過份善良,又易信女仔,好似傻仔咁
楊過同小寶果種古惑仔性格正好多

口甜舌滑又扮無野,扮咩正經
最後溝哂兩條女咪算,係都要揀一個,古惑少少都唔識

所以原來佢係戀母狂

我覺得小說嘅張無忌仲乞人憎
小說張無忌係見一個鍾意一個, 三心二意

但電視劇張無忌對蛛兒, 周芷若, 小昭都好似唔係真心鍾意
對蛛兒似係感激，對周芷若係半被迫結婚，對小昭只係妹妹咁看待，唯獨對趙敏先真心鍾意

我覺得電視劇已經盡量美化咗張無忌

成套野好on9
垃圾一套

新版小說好似話周最後同張講可以同趙敏一齊, 但 唔準佢結婚
要張個心永遠有周

周同張相處時間咁少,真係好少感情,除非真係一見鍾情

周同張相處最多就係細個,同埋最深刻就係張唔肯用刀吉周
周唔肯放棄個門派,根本不值一提

TV版對珠兒講咩一生一世陪住你,唔似係哥哥講既野
無小說咁口甜舌滑
我諗原著係想寫到無忌好單純,太多情,鍾意好多人,
而古代世界男主角, 的確係可以一夫多老婆

新修版同舊版都有分別

佢老母咁撚正

係劇到被成班明教𡃁串都唔屌返轉頭
小說到邊有人夠膽話佢

我在大都等你

趙敏bb